有線中國組算唔算係最俾人underrate既媒體

唔單止會講中國各地方荒謬既小事
例: 遵義一泌尿科醫院被控涉黑；誘騙做手術割包皮割至嚴重變形 - 20200824 - 有線中國組

仲會係中共大肆宣揚自己強大既同時﹐夠膽講中共既壞消息
例: 2025年中國缺糧1.3億噸？ 農業農村部派定心丸 - 20200826 - 有線中國組 - 有線新聞 CABLE News

呢段片頭既剪接堪稱經典
學者：李文亮的死將公眾不滿推至臨界點 - 20200207 - 有線中國組 - 有線新聞 i-Cable News

仲有好多好多不能盡錄
但好似一向都唔係好多人會討論

push

其實都係引用番大陸媒體比較大嘅新聞，先至去報。應該話大陸人本身更大膽。

咁香港都仲要少少少少少少少少少少少少言論自由既，我諗去到中國應該唔敢報

印象中好多年前ge無線都係咁

希望有線唔會咁快變到咁

無underrate 一路都係好高質
但依家都係算啦

係高質，但無咩人讚，所以先話underrate

唔係好明開刀切到一半,仲可以包返佢叫佢返屋企拎錢先再做埋落去係咩玩法

這就是中國

同早幾年割包皮割到一半坐地起價一樣啫

有線中國組係有線新聞金漆招牌
Factwire founder都係依度出身
唔算underrated

不過相信大地震後好快收編

好快都係咁....

應該有一日會突然話cut有線中國組

未必cut
但面目全非
變大灣區廣告雜誌

同無線一樣
剩係講佢地D日行一善

係咪有個人回我我之前block 左，有無人可以cap返出來

香港真係好少咁大膽既媒體...某程度上仲大膽過蘋果

psuh

之麻人就是無性

人地都話大陸有報...